黑警最想你地11號晚出嚟 12號天光之前強力清場

強到魚革都頂唔到12個鐘
唔好自投羅網好唔好
求下你地三思而後行
當我係左膠又好咩都好
夜晚條街人又冇車又冇黑警做嘢都爽手過日頭

推

三毛
打擊士氣
唔通咩都唔做等條例過
各有各做

如果你諗清楚嘅我尊重你好感激你嘅付出
但係我好想其他人都仔細思考下形勢係點

人夠多既話 無人可以清到你場

11號衝完俾人拉，12號得返和理非，政府又贏

每個人承受能力 性格 想法唔同
各有各做其實最好
唔需要說服其他人一定要點做

最需要人支援係12號表決既時侯
大家要集中d呀 唔好打散

最理想係12號朝早衝到入去當場阻止
所以最好係朝早果段時間先集中所有力量衝
但你朝早先集結隨時未集結到就通過
但你夜晚集結先又會俾黑警夜媽媽無乜人就暴力清你場

其實認真 星期三朝早好過夜晚